［blm]nba快艇harrell同doncic講bitch as white boy咩事都冇

第一節，Harrell向Doncic 大叫 "Bitch As* White Boy"

結果係。。。咩事都無發生 (事前Harrell已食左一個T)

想像下如果係 白人向黑人叫 "Bitch As* Black Boy" 會點～？

ALL LIVES MATTER ．．．．．．．

所以話黑人咁撚討厭唔係無原因
佢地愈做咁撚多乜鳩BLM就愈討厭